［求救］5毛恐襲信報

大家可唔可以幫下手